[深夜西車] F1 2019 加拿大站 討論區

Formula 1 2019 Canadian Grand Prix

7 June 2019 - 10 June 2019

FP1 (FRI): 22:00 - 23:30
FP2 (SAT): 02:00 - 03:30
FP3 (SAT): 23:00 - 00:00
Quail (SUN): 02:00 - 03:00
Race (MON) 02:10

Location: Circuit Gilles-Villeneuve

Tyre Choice

Formula 1 2019 Calendar

2019 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W10

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「叻叻」
SF90

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB15

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「(前)澳牛」
27 Nico Hulkenberg 「鳩堡」
RS19

Rich Energy Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF19

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz
4 Lando Norris
MCL34

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」 「牙Troll」
RP19

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」 「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C38

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
STR14

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
88 Robert Kubica
63 George Russell
FW42

2019 Driver Standings
Pos Driver Nationality Car PTS
1 Lewis Hamilton GBR Mercedes 137
2 Valtteri Bottas FIN Mercedes 120
3 Sebastian Vettel GER Ferrari 82
4 Max Verstappen NED Red Bull Racing Honda 78
5 Charles Leclerc MON Ferrari 57
6 Pierre Gasly FRA Red Bull Racing Honda 32
7 Carlos Sainz ESP McLaren Renault 18
8 Kevin Magnussen DEN Haas Ferrari 14
9 Sergio Perez MEX Racing Point BWT Mercedes 13
10 Kimi Räikkönen FIN Alfa Romeo Racing Ferrari 13
11 Lando Norris GBR McLaren Renault 12
12 Daniil Kvyat RUS Scuderia Toro Rosso Honda 9
13 Daniel Ricciardo AUS Renault 8
14 Alexander Albon THA Scuderia Toro Rosso Honda 7
15 Nico Hulkenberg GER Renault 6
16 Lance Stroll CAN Racing Point BWT Mercedes 4
17 Romain Grosjean FRA Haas Ferrari 2
18 Antonio Giovinazzi ITA Alfa Romeo Racing Ferrari 0
19 George Russell GBR Williams Mercedes 0
20 Robert Kubica POL Williams Mercedes 0

2019 Constructor Standings
Pos Team PTS
1 Mercedes 257
2 Ferrari 139
3 Red Bull Racing Honda 110
4 McLaren Renault 30
5 Racing Point BWT Mercedes 17
6 Haas Ferrari 16
7 Scuderia Toro Rosso Honda 16
8 Renault 14
9 Alfa Romeo Racing Ferrari 13
10 Williams Mercedes 0

咁嘅時間睇FP算

CLS夜媽媽賽車

佢地又唔訓覺

邊個咁得閒逐個留言負評

Lando Norris 打fifa打到擲爛手制

群得19多

.

-

個個都等緊2021

康打vs toyota

Vs 波子
再次被屌打

終於可以夜晚舒舒服服睇車

先負評後討論

痴線深夜閪車

Toyota 做engine supplier 真係等俾Honda 屌打

屌 咪又係呃PR Porsche講咗好多年話入F1老是常出現 最後入FE

Ching Le Mans豐田贏得多過平治贏F1

咁多engine supply, 都冇咁多隊啦

其實呢五年 同黎緊2020
副偈邊個搞得掂
個個望到本田咁都縮啦
始終加入F1係增加到一定知名度

想12隊

深夜巡遊

係就好！

邊有咁多有錢佬

有嘅老豆力量，老威，老麥

如果toyota 用康打個方法搵partner 或者會有幾隊肯轉

呢幾年得佢一個玩都計？

新Supra 都用寶馬引擎啦，直六都整唔出學人整F1?

雖然同 Le Mans 唔同 Spec，但都係V6

其實豐田係應該贏左波子架啦
只係太多唔好彩
波子咪即刻割禾青

垃利同平治囉
不過垃利唔係衰Aero就衰戰術大師

豐田同本田疊水
有錢就可以解決問題

拉利個黑科技黎
無限能源爆出黎
平治用左好長時間用錢砌五連霸
我覺得17，18係要好領隊鎮住
白頭佬做高層門面野 權鬥勁
但唔係領隊料

依啲垃圾唔要都罷

豐田就係覺得 玩左咁多年WEC
知名度都好似無提升到
波子都係

大頭，大頭，同埋大頭，加多個女人，冇喇

WEC 始終係真車迷先會留意，F1雖然係最高級別，但亦都係最易入門認識

仲有第一代澳牛

唔夠出名呀
玩得呢啲就係想更出名 因為會有品牌效應
點解aston martin都想掛下名就係咁解

GP2 Engine GP2 Car

吱吱吱嚟嘅

臨尾香果年我都當佢贏左，但係之後果年豐田都係輸俾波子

無決心，無長遠計劃，成日諗住有機會就掟舊錢試下，一無成績就縮

其實上年波子請緊大偈
啲人就傳過下
波子係有心返黎，
想更加出名

之後落雨 好似係揮錯棋 總之都係黑仔田啦

其實Audi Porsche 同Toyota 都玩果期係好多人關注

2015開始，架919整好哂，根本無得鬥

豐田無康打咁 like賽車
簡單d講 賽車基因不足

Fake Marshal

可以點基2005定6 扔左幾多錢
細舒果時份約好似2千定3千萬
重未計整偈條數
換黎一個分站都無
然後又金融風暴
咪收皮
而家WEC又盡頭 咪試下F1
近期本田有聲有色 想做架兩掛

負皮Lm
雖然深夜閪車,但對星期六日晚要返工人士係福音

死人車

希望有日出返MP4/8
我覺得呢架最靚

先負評後討論

LMP1 搞到今時今日咁我係豐甜都冇癮啦
贏又贏曬但係冇人同你爭其實冇意思

波子返來我覺得未必係吹水
之前都有提過話佢哋喺度搵緊人返嚟跑
加上VW group咁多series好似得F1未贏過
燒錢落嚟唔係冇可能

Ferrari making approaches for Red Bull technical staff, Helmut Marko confirms

好似搞模擬器的🤔

for data analysis and simulation at Red Bull

FIA改賽例要求移走電子裝備會唔會又係另一個原因間接導致冼拿炒車死

Next two months crucial for Ferrari, as new front wing, floor and diffuser will be introduced

係

之前老威太多高科技
一次過無晒，攪到架車好唔穩定
Neway亦承認呢點

見到老威咁撚折墮真係心都涼哂

慘

唔好呀

學埋戰鬥民族d野

老麥 Andreas Seidl 啱啱先係 Porsche 過黎
雷諾唔掂的話唔知會唔會幫手牽線

又rebrand 做tag?

講條西咩，你話頭車係邊兩架？你都知答案，留番淡氣睇西好過啦。。。

唔知有無人可以P返左邊條Benz仔笑緊

佢堅係MK 唔係扮架

康打1-2

成事

夜啦...收皮啦

以前頭剷真細

好心而家收窄至輪距咁闊

Ferrari架構大調整，Binotto卸任技術總監

幾時先權鬥完

Lm 支持max仔

執柒咗佢啦

真係等執⋯

近排F1 2018 STEAM突價買左黎玩 想開始睇F1 咩台有得睇?

Skysports F1
孖甜！啪啪啪！

岩岩開始睇nowtv/fox+
廣東話易入口

大約幾＄個月

8場1-2， 29個podium

今年benz應該破到

有無人覺得英文台個印度佬d英文有陣印度味

印度佬有印度味好合理呀

垃利有陣老麥味

138 /2
69 一個月
睇到戲，foxsport 有追開其他體育都唔錯架

個場好大塵😂

ocon

點解無左kubica

GIO

FP1比Test Driver (NICHOLAS LATIFI 目前F2 積分榜第一)
一陣FP2會出返Kubica

感謝巴打解答

skysport都幾多廣告下

Spin Vettel

就賣廣告果下spin

benz benz 完
netfix 走哂未

FP 就已經慢1 秒
唉 屌

好撚cute隻松鼠

好彩架Williams避得快

咪撚浪費金錢啦唉
你咪撚學似我呢啲白痴
明知套劇爛都場場追得架

Ferrari同red blue又冇出soft既

似試唔同野姐

屌佢老母換Ted 落呢個陷家剷
講野冇 insight 放佢去 pit lane 做咩鳩

唔好呃自己啦
Benz 都未推副新引擎

有差距應該冇一秒既……

仆街支持咩死咩咁

我又燈到d隊友傷哂 final先殘陣
支持個兩隊紅色隊又柒哂 明明以前好威架

90年代f1係最靚

快成秒咁濟，星期日晚早訓

ham9

係咪撞左尾
見佢尾擔甩甩地

加拿大今站真心ON9
勁大塵,好"線"

睇到REPLAY
FP2 無囉
成Set要換 然後再set過車

平治咁撚好人既
整左朵帽比ocon

加拿大站係BENZ私家雞

GIO睇黎都係要打返機
水準真係唔掂

上年Ericsson 都唔係好好

垃利翻生假像

Crofty: It's the hope that kills you, ferrari fans

加斯利阻一阻 影響左19😂
即刻上牆

平治S1做緊19.9
重未push盡
唉 至少快0.4-6
而家咁睇既話

一換engine咸部車就出事🤔

F1新手lm
想問大家點解d人咁唔中意咸神？

但法記唔係冇出紅胎咩

賤格，MK，虛偽，怨婦，有特權，輸唔起，黑面...
不能盡錄

咸狗黎

全中

想睇 no no no

深夜巡遊

失眠救星

夠中肯

好難差過Gio嘅
連落場揸車嘅水準都未有
比富二代廢嘅車手
喺F1點生存

兩舊屎

垃利今場唔會輪俾大件掛

唔通要搵個出色嘅意大利車手真係咁難 btw Ericsson喺indy 500好似都幾掂

唔抵得佢有投術，又贏車。上場條呔難到咁 都大把人話影帝
話佢怨婦嗰d，又唔覺得自己怨婦架喎，一味怨平治贏車，怨拉利垃圾，怨Max19，連恩能都怨埋。
結論：F1好悶，但又場場睇，場場怨。恩能又撚，但又場場聽 （唔好話無聽，唔聽邊有得怨）

上場條呔叫爛？跑多廿圈都仲得呀

見識過真爛軚未
老鹹上場咁造作你都信

如果2008年巴西站唔係因為最後一圈啲慢車, 佢無可能反吸部toyota, 而massa已經係世界冠軍

如果timo glock有換水呔
Massa連38秒冠軍都冇得做

咸爺近幾年 車>技術 wor
咸爺咁耐以黎都係渣平治 咁多年黎都係勁車黎
重要車隊保佢拎冠
而13年平治廢,佢都好多野講
上站只係唔係輕鬆贏 要咸爺保守d 佢都屌晒鬼

其實2008年, glock唔換先有38秒冠軍
換左就根本無冠
唯一可以怨既 係巴西場雨落遲幾lap已經唔同
馬沙新加坡果站都好傷

公公部車都有d事
咸就應該唔關偈
佢上kerb,彈高左 之後甩尾
個場污濁到沙地咁

至少兩個係有競爭，唔係宜家咁樣unreachable

佢屌唔屌鬼同技術高唔高係兩回事

後車痴埋少少都嗌到拆天啦

鹹粉不願面對鹹狗無揸過雞車

最睇唔過眼係連safety car行成點都會嘈

如果，又係如果
it is racing, 賽車除咗實力，運氣都係其中一部份
如果咸神唔係爆偈，就口唔會講nonono, 比你地講足咁多年

未，因為我唔係賽車手！
Anyway, 你地覺得佢無實力，請繼續怨，繼續睇

係，嗰年害馬沙始終係垃利

Vettle未試過？
Sc行得慢，條胎會唔夠熱。
雨戰時，Vettle 都嘈過點解SC仲未入Pit

我係覺得佢樣衰

仲有匈牙利站爆偈

得，一定得，佢有技術 所以得。
條呔要捱咁多個圈 嘈下pitwall可以理解啫

再者，唔知今年有幾多車手同一情況 做到之餘，仲頂到後面架車唔被人過
（無話只有咸做到，只係想問邊幾會做到）

Gro 50 laps

HAM 咁樣撞個尾法，個波箱應該都危危地

MIA 唔捨得罰佢既，放心

行行下 oh no no , FIA 都保唔到佢

舊年列卡度少咗200匹都得
用蒙地卡羅作準

其實唔係咁樣拗。
不過蒙地卡羅又真係難爬頭
上年巴林Vettel 頂住77
又會比人話77廢
所以呢啲好主觀。
但老mk既水就不得不抽 sor

好似話唔係比賽果個 唔洗罰
不過GIO要

部車全grid最長wheelbase+全年最窄track我估好多人都頂到

仲要有馬力差距，最有機會爬頭嗰位
大牛係追唔近
咁都守唔到不如唔好揸F1

好似話sky新老闆唔鍾意佢（既衣著）
不過佢依家host緊F1TV個weekend debrief

你唔比Kimi真係快架咩

你睇返佢琴日一練
就覺得好差😂

呢度對 Ham 同 Vettel 啲技術屌鬼評論勿認真

清識野

兩個都一線冇乜討論空間

我地呢班最明白事理就會屌咸

咪同d 人話c 朗美斯係學界水平一樣
大家都係鐘意呢樣運動先搵野屌下

Yo

佢d紋身多到應該追得上拉莫斯

講還講

做咩又有人拎番上場咸個條軑黎講

大佬呀，娛樂事業黎架渣

再者。。。真係咁爛既就唔會係咁追到同 lap到 backmarkers 啦
條軑唔得一圈快最少三秒呀

上年 Ric 就真係拉龍死頂啦

因為有位年輕嘅巴打信咗咸條軚真係死

咁好多唔係睇得咁深入既就一定會咁覺得既
好明顯佢係行緊 controlled pace，佢唯一一樣要做就係唔好 lock up (呢個可以用 brake bias 去做到），lift and coast 儲電，入隧道前就盡早起油瘋狂discharge, 咁就已經頂到唯一一個可以過車既地方。其他地方倒後鏡都唔使望，專心拎條孤寒線就得啦，架車大成咁，點過到

其實我打機都係咁

"I can't keep the car behind... Bono!"

明明Max 一路喺你後面又無威脅

如果康打偈馬打高過平治就有威脅
喺隧道都追唔到，有條柒威脅咩

Main straight 俾埋DRS 都跟唔貼就知副康打偈唔夠打

可能2021先世界第一仲實際

唔關事啦
條直路咁短，DRS effect 未有就收油
但隧道個段應該睇到差三十至五十匹左右

最雞係2008嗰部老麥定係剛轉平治嗰架？

佢 d taste同尼馬一樣咁差

sor，2009先啱

2013部benz都開始叫收成期，可以爭下分站

d聲好好J

1998 spa

Yup

gro>ham confirmed

everyone>gro
gro>ham
咁說明左。。。

嗱嗱嗱, 我冇咁講過呀

哥桑又唔會差過富二同意大利模擬器車手嘅

哥桑都叫上個吓頒獎台

比9保.....

又中槍

有鬧交就有野學
想知brake bias係有咩用

即係哥桑>富二>鳩堡>基奧

啱啱google完
"Adjustable by the driver in the cockpit via a dial located on the steering wheel. Establishes the ratio of braking force between the front and rear wheels brakes. "
係咪啫係調整煞車力道嗰前後比?

搭單一問brake bias 同brake pressure 嘅關係

你試下向前狂跑想停低
隻腳座落地你個人重心係唔係向前傾

亦因為咁前 brake 既 bias 比後面高。但因為重心係前面，如果太大壓力既時候就會鎖死左個tyre 做成 flat spot

如是者一個最好既 brake bias 係最大制動力而又唔會鎖死輪胎

個 range 大約係 65％-75％前

Pressure 係 constant
Bias 係將一個 constant 既壓力分配到前同後個度

應該大把quota

ESPN真係好多廣告
有無巴打有morning stream?

甩漆

印度佬出煙

練習賽冠軍 垃利

但起碼拎到分先

本身隻咸狗都黑人憎 有埋果d on9 fans更加黑人憎

拎monaco做準

又出黎嚇鳩人

上年RIC壞車都冠軍
呢條track只要頭排起步冠軍係必然

bottas

1:11.058
迷叻黨又贏

再贏多仗 10:982 恭喜垃利又拎練習賽冠軍

廢圖

嗰印度佬喺年初都會收斂下，忍住唔講印度英文
依家句句都好似直接講印度文咁樣

gasly 仲唔 step up 就真係出年講bye bye

二世祖做咩no time
整車?

部車著火

魚雷勵志故事或會實現

Benz Q3 1:09 confirmed

pit crew整跌咗bot架車

應該問題不大

部入入左車房之後 有個工程師望望下個屎忽 噴左下火 嚇死佢😂

迫害mode on

應該入到8

呀叔都嚇唔到呀 收返埋佢

加拿大站完
法拉利冠軍

又要等兩個星期後先有車睇

人地未開Party mode

排位同正賽大家都知係咩結果
無論兩位車手手車幾快
垃利總有辦法拉返佢兩個落黎
睇黎盞自己傷心

根本垃利最大嘅敵人就係自己
過去兩年到底咁樣輸咗幾多站

我覺得白頭佬唔敢求變
寧願唔做唔錯 好過多做多錯
由入pit 到team order我都覺得係咁
到後尾佢比人叮走,d戰術開始好撚正常!重好好
今年都係,戰術唔差架
baku係可以翻盤,用黃起步既話
一定拉到個pit windows
不過叻炒左,場地溫度低返
呢幾站都無咩大問題,係部車真係唔掂

2021年F1 Budget cap 1.75億美元

1.75億應該是個妥協數字，最初的方案是以一個較高的數字起步，慢慢降低。這限制將用在2021-2025年，並且將會隨著通貨膨脹做微調。這費用不包括一些關鍵的項目，知名車手，市場費用，引擎相關費用。大車隊去除這幾項後話費在2.2-2.5億美元，所以預算消減並不嚴重——中游車隊曾經希望最後的數目是1.5億。新規則下允許對超標車隊進行嚴罰——包括損失比賽分數。車隊經理也可能失去FIA執照。 2020年會先做試行，車隊們將會被如2021賽季一樣邀請公開賬目，但不會限制花費。

拉利同紅牛一齊叫p記換返舊年條軚,
不過比p記bam左
而家好多隊都講緊九支車隊都唔得,得一支車隊受益
睇黎應該黎緊會有聯合聲明屌鳩P記

全部都係我既人 你點鬥

威記又想拎P1

真我話ok 就ok 啦

鳩堡架車震到

究竟係benz sandbag定。。。

Vettel今場渣得幾好

不過正賽 場地溫度一熱
好多都係話黃白
但係! 最on9係 拉利帶左一條白黎
試都無撚得試

q1又俾d甜頭拉利
然後q2開始屌打q3包q

威記偽P1 P2無難度

平治又放一堆沙包睇住嚟食

bo77s 暫時P1

嗰sandbag 成噸重

sor delay

垃利同merc沙包到呢

Benz 表示係時候撚吓大家喇

後期 場場Q1 都係要不斷出黎碌

後排

sainz搞咩跌到咁落

track evo

威記真係好似有進步喎

想睇9bo 去大牛 gasly 幾時讓返個位出黎

鹹狗又扮慢

Gio 叻返次

快架喇

二世祖

進步左係邊

2世祖bye

唉 逼左KIMI走

冰

Kimi過唔到Q1

kimi

quali第一次贏kimi

佢去邊隊,邊隊就死
真係新世代黑氣石

白車P1 P2穩陣

垃圾愛快逼害冰佬

慢過兩架細牛

gasly個時間其實都幾接近下
差d就好似叻咁

唔係無再出去咩

雖然仲係包尾，不過時間有進步

而家威記同神油真係Q1 鐵膽黎

racing point

我冰好慘

唔怪得好似無見過佢

sainz block albon

Have no point racing

JB 條腿正到

最穩陣

愛快班Strategist想點

Carlos Sainz 出事la

checo響老細主場表演咁差,分分鐘牙toll老豆話下季唔洗返黎就好笑啦

有咩可能

bot

唉叻又lock up

LEC lock up

你話唔係MIA都無人信

晒多條胎

極醜惡

鳩堡同sainz表現唔錯喎

一熱啲垃利就有返啲表現
Btw Q3條大直頭真係幫垃利追好多

紅色車好似好猛咁

q3係咁紫

天氣熱先係主因
FP1,2 平治相差唔多
FP3就開始多

平常心，唔好有期望

叻比人查

叻叻又比人查

蕉車係咪食左藥,表現好左

Gasly 用紅

紅牛係咪驚gasly入唔到Q3俾條紅佢玩

叻想點

可能Setting跟左4萬
做得幾好

上一秒：嘩gas第二
下一秒：屌你紅軚

其他車未push姐

最緊要有進步

MK黎料

之前q2都差唔多入唔到

見冰佬太慘想退位讓賢

用左紅胎個啲正賽諗住2stops定係點的？

都未到FP3時間

睇條track應該improve得好快
水頭水尾應該起碼快多0.2

睇見ocon頂帽就想笑

睇到ocon 好笑啲

奧干

19都係用紅
偷唔到雞HA

MK：我都未踩

q2都唔push幾時push

笨士同垃利都用紅出

未踩都P1, MK咸你係咪有病呀

開條胎 順手頂埋19

max hahahahahahahahahahahahahahahah

19max bye

紅旗

垃利既1.10去撚左邊

gro送19max一程

G9G

hass 幫大家提下神

yellow flag

塞my ball

19max

max

k mag跌鳩max同gro

19

紅左啦

19Max

笑死
19max

MAG

MAX 入唔到Q3

嘩屌

898 MAX

KMag 自炒保P10

wall of champion 又黎料

Max慘到

塞賣波好波 燈死19max

byebye 19

原來塞my ball嚟 認錯

Hass依下絕

精神！

直接保送隊友入Q3

哈屎做到野

睇黎MAG有大把野要換

MAG撞wall of the champions, 仲唔係下個世界冠軍?

suxk my ball 高招

保送自己先啱

wall of champions

塞my ball la

為咗做champ 首先要係wall of champ炒一次
2021 mag champ confirmed

保送GRO no time

19max 去打人未

Gasly係唔係第一次排位贏19Max?

Gasly 係咪第一次排位贏19max?

19max會唔會去打mag

K Mag送Max一程

Gas out qualify max

Christian horner個樣

K Mag: suck my balls

嬲左

炒完車仲要比人打

Gasly 保到個位了聽日做一號

gasly係咪算好彩
攞紅早出做時間先

架安全車係咪C63 Amg旅行版？
幾靚

mag 係咪食撚咗屎

Steiner: bunch of wankers

睇佢行路應該好撚嬲

係呀

錯有錯著

GRO好撚灰

隊友炒車累自己NO TIME

抵撚死啦19 maxx

gro心底應該笑出嚟啦，仲扮自己有good lap

今場到大牛派膠
迫害19

佢嬲RB計錯數啩

仲諗住佢又掟手套

K Mag呢一下真係搞着唔少人

玩鳩max同時玩埋自己友

入到q3就話啫
而家佢入唔到k mag仲要排佢前面

其實條數就冇計錯 係無人估到咁樣撞姐

佢啲黑仔嘢

gasly係大贏家

抵死，本身時間已經差，又唔學 Mercedes 早少少出黎跑，避開塞車同呢d突發野，穩陣好過等賽道溫度

呢件垃圾應該都要走

Steiner 應該屌曬鬼都似

蕉或成最大贏家

講開又講
Fox依家係咪on action先比恩撚講？
Between section都俾返新加坡？

比佢跑埋都未必入到

嬲第一次遇一堆車掛

mag 根本唔係push 架車，佢折磨緊架車

陰公understeer過多修正飛咗個尾出嚟

你又係呀?我都係wor
我以為website版問題

計錯哂啦
出 pit 做 lap 走入車叢
人地 Benz 就空哂咁造圈
開咗條 soft 又造唔到時間

要換Chasis

做咩抬住架車咁耐

正賽可以睇max過車冇咁悶

+1

試都無得試
仲要hot lap緊

咩事，宜家19講嘢得體咗咁多

開左2條比佢呀
平治一開波就出

係呀
不過我都係上網睇now player
呢啲西時間邊開到電視睇

係咪驚佢亂講野

講係咁講，不過佢喺車隊入面屌打GRO，要走都GRO走先

19Max 大把時間做訪問

電視都係咁

珍以為會屌曬鬼

唔知,無啦啦轉左英文我都RR地頭

aggar
gro淨係識瀨無運， 心態唔掂

錯在第一次出去造圈
算低級錯誤

熱定身隻抽

終於生性？

今年我覺得佢吸收左上年既教訓既
上年佢跌左幾多個分站

出safety car時炒車真係唔講得笑

我地睇住max長大成人喇

唔通驚佢講6.9咩
正常冇理由㗎
人工一樣係要照比呢個時間咁多俾咁多down time佢

要做世界冠軍喇

今日係怪怪地 Q1個時恩撚講講下野無啦啦有個鬼佬講左句野

吊咁撚耐,條Track都凍啦仆街
又保送平治

二世祖已經11連過唔到Q1

點玩都贏唔到ben屎
同時點玩都贏到隊友
佢是撚但交功課都得啦

前幾日01都未怕佢講64

以佢手車同年紀
呢個真係時間問題

二世祖講野都一舊舊

坐穩大牛一哥根本唔洗咁搏

抬部車都搞咁耐

做咩鬼仲吊緊架車

Vet一退就過嚟垃利

呢啲時候真係想聽佢吹下水

其實係大牛都幾難
一日副偈唔改,一日都有d難道
咸爺同vettel都有4,5年玩
重未計d後起之秀

條track一凍又益晒平治
dklm

If u can’t beat them ..

入咗垃利分分鐘俾戰術大屍燈到一世都贏唔到

有名你叫MIA

識嗌爸爸咪得囉, 其他是撚旦啦

算係咁，唔係太多人夠膽講64

架吊車好撚削....

佢唔愁無火星車揸
Toto 都追緊佢
係大牛 strong hold 緊

toto應該唔會追佢
佢追vettel 我覺得機會大過19
傳左好耐 要德國人
上年都有傳toto接觸過19
不過toto都走出黎話,做咩要接觸19

Ham退休, Max同Ocon同隊

公公呢

搞咁撚耐 痴線 成條track無晒

Spin圖今朝先出聲講will stay at Ferrari until he gets next WDC
睇嚟應該都係得個吹字

Mag 眼神閃宿到

咁Ocon想返Benz都難

垃利又比自己友做

拉利要唔要係一個問題呢
如果咸爺黎,vettel得平治揀既姐
再唔係返大牛? 應該無咩可能
大牛應該打死都係hold 19
除非有咩變數啦

屌kimi個訪問

kimi一樣hea9答

Mola mola
笨士又贏

we are lacking lap time

我覺得垃利唔會隨便轉
到要轉嗰時多數追Max

Lacking lap time 都答得出

失賣波25仔，肯定收左錢

Hae 鳩佢

架車已經廢
仲要班Strategists都一樣垃圾

阻人收工，原本都完鬼左

0305先開q3
條track凍晒benz又贏

排位期間，粵語評述斷斷續續。為何呢？🤷🏻‍♂️ 我幾時開聲係新加坡 cue，我問過並話「以往紅旗等一直都有粵語」，audio 話「新加坡唔要評述聲，只要studio主持」。我只係收 cue。sorry。

恩撚FB講

條track都凍哂

我覺得未必喎
假設叻可以留得低
我估垃利會搵個wingman比佢
似Gas多過19

啲後起之秀其實同佢同期
佢只係大叻叻半個月
Toto 同佢老豆都係 friend 底

估唔到,2021會點變

新加坡個幾條友啲monotone 好難頂

公公同ocon都係toto做經理人啦
不過我係19 有得轉緊係轉大隊
但紅牛份約係賣身契黎

新加坡安排

我意思都幾明顯
如果垃利真係想要冠軍
就係要一個有能力多屆冠軍嘅超級車手
到目前為止新世代得Max證明有呢個實力

連sky都唔播真係R頭
老老豆豆
Foxsport係好撚垃圾
個apps都係
係香港谷撚住睇佢

可能真係怕佢亂講嘢

陳恩能解答返大家問題

聽完新加坡個幾位
有時真係不得不佩服恩撚無action都有水吹
雖然都係廢話多

拎左wdc先啦....

miss左，19max做咩事

最早都2021先有機會

Wolff said: "We had quite a laugh about it all three of us. I haven't got Max's number and I've never spoken to him on the phone. As Max rightly said I've known Jos for a long time and I would consider him a friend.

"We talk about babies and go-karting and when do we put our babies in a go-kart together and which team are we going to set up. There is no talking about Max nor his contract. For the right reasons, Max is very committed to the Honda/Red Bull situation.

睇你點解讀

咁就要睇成事嘅愛廠有無力整副好偈

同感，不過fox 今年算少左廣告

q2第一次hotlap有traffic
第二次hotlap未跑完 kmag炒車
入唔到q3

Q3 雷諾偈成最大贏家

屌 平治勁撚到

鹹狗勁到

Benz正式o禁掣

77今日冇食春藥先出嚟

都係差0.2

又輸成0.2s

bot咁都救到唔炒

咁多咸狗fans揮英旗

公公好彩呀

孖甜：i can’t do that

咸爺s2路段好撚柒快

全世界等緊21年洗牌
佢份大牛約都係嗰年完

如果雷諾上左黎p4,p5真係搞笑

凍哂又益咗老鹹

澳蕉冇態咁

希望四屆生生性性 拎個P1

叻叻2nd run 咩事咁慢? 條track 凍左?

等緊奇蹟出現

邊個咁快負評我

條胎同犯錯

做Tow?

做左舊soft 胎?

yes 無換,做第2圈

應該係

垃利做double run所以架車重d油
呢個lap見真章喇

公公呢個lap都7左

今年架SF90真係drag car嚟
一個S3快0.3

最好係咁啦

又 HAM

全紫

柒幾鑊添
又lock up又oversteer

vet

Spin圖!

VET !!!!!!!! P1

咁聽晚睇唔睇好呢

拉利戰勝歸來

!

四屆 好撚野

終於！！！！！！！

VET

yes

VET!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Vet!!!!!!!

奇蹟呀

終於有d野睇

wow vet

WOW VETTEL

Vettle 好波！

仲諗住聽晚訓唔睇 睇嚟要睇啦

媽媽咪呀

1:10.240

0.2

拉利pit wall叫得重high過vettel

世界未日啦

幫埋四萬講: 大牛, 我喺你前面呀!!!

一個sector 3追翻晒cls

gasly都過埋公公

VET 今季第一次排頭位

Vettel 今年首Pole!

望一望，四萬先係最勁嗰個

一陽指重現江湖

聽晚好睇啦

S3一野追返0.3

除咗vet, ric都要wow

四屆真係四屆
佢唔識揸車嗰啲縮返入去你老母個閪未

蕉成最大贏家

垃利直線真係唔夠抽

係 證明加斯利廢

Yes yes yes

四萬排第四

直路真係無得輸

而家知邊個係垃利一哥

上一圈咸都係得頭兩個sector紫到

無左mission winnow幾撚勁
屌你老味咪撚落佢啦

Vet
Ric

新手第一次睇排位好似好多罕見事情發生
紅旗時9up被cut Vettel反cup攞pole

VET 同 四萬

都話呢度屌佢同 Ham 技術啲 post 勿認真

S1輸 0.1
S2輸0.1
S3追0.3
呢個drag car真係痴線

你好彩

前過紅牛先緊要

啱 之前d排位悶到

HAM 個頭真係好撚樣衰

JB

個細唔恭喜大佬

叻叻好唔開心

17場差唔多成年冇拎過pole

pole since germany 2018
希望唔好歷史重演

估唔到

對手俾二弟仲fd

紅車撚谷精谷咗成年

個場炒車真係對佢心理好大影響

聽日等睇一揚指回歸

原來上次pole已經係德國
結果自炒

佢係連登仔, 佢都覺4屆手車廢

“This is how racing should be”

好似今站同下站都唔落
唔落winnow最正係可以著返上年件衫
fans衫都唔使買

上場排位都悶？

多左90周年
你就想用返上年

Vet同咸狗仲傾得開心過同叻

頭先見到呀叻變面 垃利快啲同佢道歉啦

叻神嫌佢地廢, 唔同佢地傾

架車嘅拉花同賽車服心口廣告係轉咗90週年
teamwear係用返上年嗰件

ham9訪問竟然冇黑面

我都唔禁面對
replay都唔想睇

正常啦
兩個加埋9個 WDC
叻叻.....

上面有人講話唔係平治贏就切柒

需然垃圾利正賽都係柒 但起碼有機會了

聽日叻會唔會搞事

叻狗：俾架咁嘅車我點贏
Vet第一
叻狗：

有jer湯飲了

四萬俾心機，雖然機會好細

垃利fans用魔咒幫垃利啫

係喎 多謝垃利翻提供笑話

應該有
呢場排dirty side起步好蝕桌
好撚大塵,尾碌應該好易打空轉

揸住咁多分，話之你 反正聽日都係鹹帝勝利巡遊

wdc俱樂部

bot q3亂到
spin run wide oversteer lock up樣樣有齊

太陽神：你個隊友好慢啵
Vet：係呀，唔知點解

四屆:全季最多overall best lap
叻:全季最少
明顯叻叻先係no.1 driver

Benz寫咗劇本啦, 輸一兩場扮低潮, 之後就反cup

佢一開始做hotlap
wall of champion果震,就甩左
已經可以收皮無top3
然後髮夾重lockup埋排第6
真係WDC車手同唔係WDC車手差一皮

唔係平治頭位都J死
起碼拉利有P1
正賽柒都無計

睇拉利S3個優勢
Ham 分分鐘真係心諗咁都有第二

vettel 紅牛個陣Q3 成日都淨係做一個圈就收工 其實真係幾勁,
雖然個陣紅牛係火星車

吐氣揚眉! 聽日繼續喺大牛前面

有無Close Up Christian Horner

做垃利車手就係要有用雞車都贏嘅能力
仲要克服埋車隊啲垃圾策略
車迷期望值同車隊資源又係各隊之中最多
唔係你估呢份工真係咁易撈

聽日畀max用康打畫火柴

正路唔洗點寫
穩穩陣陣唔DNP
耐唔耐等拉利自爆
宜家個差距應該夠頂到尾

都要做到best lap先可以咁型

廿個車手得3個人有資格入呢個圈子

Vettel 嘅 1 lap真係好勁
分分鐘勁過咸狗
係前幾年架笨士太屈先會比咸狗攞到most pole

同埋班Media
一衰左就成日唱,大隊壓力都好大架

唔該聽日醒醒定定 俾我地聽德+意國歌

好似上年咁,平治入佢地先入
平治唔入就大家鬥挨

好似2012年華倫西亞, Q1定Q2重拆開部車整緊
出黎做一轉Hotlap收工
不過正賽壞車

開賽唔好俾太陽神搶咗頭位先

好彩佢嗰場壞車
嗰場係Alonso職業生涯其中一場經典之作

仲係反咸大勝日

1 lap 佢應該快過 Ham
講 pole to win 應該都係佢勁啲
Ham 係埋牙鬥車同穩定性勁過佢
同佢地兩個同 level 應該得大頭
唔計 Kimi 半退休
稍為接近佢地兩個嘅我暫時覺得得19

我覺得關鍵係叻叻

為大佬,為拉利 隊落去攬炒
我以後叫佢做叻哥

最驚係 Vet 封 Ham 時叻叻以為有寶自己隊咗落 Vet 度

其實Vettel喺無壓力嘅比賽發揮得好穩定
成名嗰幾年喺redbull係穩定得好恐怖而且係極少犯錯
上年德國站嗰場係真心黑仔先會炒
咁啱落雨嗰隻彎啲油蹟浮起咗又咁啱佢踩中嗰個位失控
如果Leclerc肯做一年二號車手護航車隊嘅成績會好好多
不過落到場無車手會想做啊二

原來聽日Vettel 係dirty side起步 仆街

呢個咩 grid 黎架

屌你咩大佬

Sainz 減三格 (impeding Albon)
K Mag start from pitlane (change chassis)

起步ham過頭之後帶到尾

唔係呀，pole 應該係入面
入面先係 racing line 呀

一起身，雷諾成最大贏家

唔知點解點都覺得聽日一係輸戰術大師發威，一係輸自炒
舊年睇到宜家失望太多次
vet p1

我好有信心以上都會發生

新睇一問
做乜19max qualify都用黃肽

Sebastian Vettel Powers to Pole in Montreal! | 2019 Canadian Grand Prix | Pirelli

副引擎好似解左 lock 一樣
你睇老麥都跟到

雷諾突然勁左咁多既

麥記尾幾年咪渣過囉，成績同button差不多咋。

屌佢個咀

最危險係新19令前年新加坡站重演

前年新加坡主角係vet喎，佢起步唔夠快，為左閘kimi ，攬炒三架車。

唔敢面對現實？

世界大戰抹黑宇宙了 Can you feel...

想問下sector time color 係唔係purple 全場最快，green 個人最快，黃色係咩？

為左護主，咩都講得出，

當年導致攬炒嘅係排pole 嘅vet

可以重演事件嘅都只可以係今晚排pole 嘅人。

慢囉

垃利

個人最慢？

慢過之前, 好似係

咁呢張點解唔係+係-?

S1 S2夠cover返S3慢咗嘅時間

即係講緊全場而唔係sector 3?

但我睇你地講vet 跑s3唔係最快咩？

-0.206梗係話成個lap

屌，一起身見到vet p1 好興奮

Vettel 終於都翻黎了

贏咗先好興奮
唔好咁心急

因為最佳換軚策略係黃同白
紅的話場地溫度高挨唔到耐

Cost Ver’s Q3

但係qualify唔係個個都紅軚衝時間？

Btw可唔可以講多少少換軚策略

垃利2019

我保

Q1 Q2盡可能慳返啲紅軚，留返Q3衝多轉或者正賽用

大家唔好太開心住
行車仲有殺手鐧

戰術

睇完返工

即使08年嗰架唔係勁, 不過massa喺新加坡衰pit同匈牙利爆偈, 以及巴西嗰場雨, 令HAM攞到車手冠軍

上屆都有俄仔墊低, 依家

Gasly 附碌破蛋

嚇死 見條鬼佬話係dirty side

其實佢黃色都係快
Vettel S3黃色可能係19.990
而佢之前做19.899
咁都會係黃
分段時間黎，最後係3個路段+/- total
所以你會見到黃黃黃 但都可以係最快
而琴日呢場 拉利S3最快
但Vettel 既黃已經快咸S3 -0.2
而Vettel 上一轉做S3就更加快啲
咁pole lap唔快 就會黃

因為Q3係要最快 所以一定用最軟既胎出去跑時間
Q2條胎要for聽日起步
所以通常安全夠過關就得

上街既巴打 小心啲
記得帶水

HAM 今晚硬食拉利三文治

多咗啦

一去到直路垃利贏晒
不過彎位輸晒

垃利不如考慮下搞架indy出嚟轉左

sector 3 黃色但係拎pole

2017 Singapore
2018 German
可以話圖近年兩大黑歷史
特別係2018 German對佢影響都幾大

唔夠快，但快過HAM

有冇人同我一樣係冇原因咁唔想bottas贏？

中間果兩架車仔正到，最尾紅車變火箭

想佢贏都贏唔到啦 又變返垃圾了 專心做二奶啦

姐係今年又係ham9 wdc

鹹帝十屆史無前例

2015個個都笑9Honda，仲有連alonso都屌佢係gp2 engine。但今年就爆哂seed，超前咗雷諾之餘仲要同拉利平治有得揮。相信好快見到第二部mp4/4

其實你地留意下就知
vettel呢個lap渣個髮夾灣同之前Q3 第一轉唔同
入近灣心拎Apex 出灣反而慢
公公都係vettel咁 走外面
走外面快d擺直架車起油去 可能轉個幅度無咁大

其實要夾既
就唔會好似麥拿倫咁 單方面叫人整副偈出黎
但夾唔話人聽部車點樣design
紅牛同雷諾都係咁,
紅牛而家同本田傾,話你地副偈咁樣design得唔得
邊度得邊度唔得,
咁紅牛咪根住黎design部車
你睇麥拿倫今季都係架,跟住雷諾副偈黎design
出到黎唔差啦

排位頭三比陳恩能估中晒

慢彎>長直路TA大法
Out-Out-Out 蝕少少喺個彎度
出彎速度快少少
去到直路尾因為早咗上到極速所以賺突咗

求雷諾唔好搞鳩我4萬plz

我估佢地班傻西都係紅白
我覺得既然有Pacing 可以紅黃紅 駁下

康打同拉利平治有得揮呢樣野有d保留
主要係紅牛本身架車底盤aero都好top
就算用雷諾偈 紅牛都係同拉利平治有得鬥

四萬琴日點上到第四

冇左唯一一架大牛，77又跑得唔好

笑到失控
上站一睇就知差四五十匹啦
咩叫爆晒 seed
隻牛個底盤全人類都知快架啦
上年 Monaco lead 人成半秒呀，pole to win 都冇問題

又笑9我康打

我唔係笑，佢係有進步
Deployment 長度好明顯
但上面有人話爆 seed 同 Benz 比到
點唔笑呀

不過要留意 renault, 四架入晒 Q3
就算唔計紅牛都係好快

輸過俾Button 啦

拉利直路真係世界級
我估Vet如果守得住第一圈，Sector 3已經可以拉開咸同公公
叻叻再keep住俾壓力Benz就更好

下年我地換位

天氣好俾面，多雲又大風

老MK邊有可能唔揸Benz

狗屎轉隊運2021 係我地垃利既天下

問過我蕉未

收一收皮先

起步唔俾人爬頭贏一半

係reddit見到

Get in there Lewis!!

而家睇到康打定雷諾，係紅牛到分別不大

見到古碧沙，真感概

第一頁d車手花名幾時有

佢康復之後仍然可以參加佢鍾意嘅rally同f1, 證明佢鬥志唔可以睇少, 不過想回復佢當年嘅狀態就真係...

你班撚屌話要加

好似係因為有個新睇車嘅亂幫人改花名所以要整個正式版

有預感spin king第一圈會spin

仲有果期勁多人問花名

起碼唔係呢幾年既事先佢頂帽真係帶出黎俾人笑

整黎係主場拎冠軍

限量版得一頂不作公開發售

本身都唔勁 魚雷勵志故事仲差個大結局

會唔會射完又進入冰河時期

咁撚樣炒 睇live屌撚左聲

前面贏咁撚多 公公又排咁咁後 不知幾開心

都唔贏點射
繼續谷住睇come on lewis

Just in case someone want to watch...

爆po自已開, 我要瞓覺

今晚有幾多個on9仔會睇車

就算唔spin最後都係太陽神第一架啦

睇完起步可以訓

呢兩場真係on9 18果場都可以當佢黑仔 17果場都唔知做乜柒

基本上只係得兩個結果
1. Vettel 放星
2. 咸狗過頭然後放星

錯，係得ham起步過vettel跟住遊車河依個outcome

3. 叻叻焦土一起步炒哂自己, Ham 同 Vet

四萬

如果今晚4萬拎冠
真係大跌眼鏡
大牛真係無面

等睇turn 1就lock up但勉強守住個第一
之後一直拉唔開距離
第一個pit window就比ham undercut
之後就巡遊完場

開定先訓

睇下今晚Vettel起步時頂唔頂到太陽神,同埋叻叻會唔會插Ham, 分分鐘比四萬偷到雞都唔定

0210
行完好攰都唔知捱唔到睇車

Mercedes discovers hydraulic leak on Hamilton's car

oh no no

咁即係叻叻鬥VET

到時咪又係無事

another for watch

笨屎已經砌翻好架車

唔係又要睇笨屎victory parade下話

平治講既野都好信😂

Vet今年首pole
都做咗半年on9
唔差在on9埋今晚

上呀垃利

今晚可以睇幾多隻灣?

0 起步已經收皮

希望今晚有啲野睇

深夜

44

Vettel dirty side 唔知有無影響

ham

深夜真係少d巴打

唔緊要 44 都唔係幾掂

MK咸個team radio話咩有問題呀

賓屎話有事都流料
垃利話有事都即跪是常識吧

希望無
最好平平安安第一返黎

真定假呀

想睇f1，但想睇住新聞

you dont have problem

you dont have a problem

hydraulic leak = FIT到漏油

2邊睇

vet ok

無事！

生性呀

nothing happen

norris

vet 成功帶到第一個圈 = 贏左九成

same

雷諾今站咁撚勁既

叻叻追唔上喎

秦仔

做咩9bo 咁前

VETTEL既極限已經到左,輪到戰術大師發揮

行行下會自己spin

Williams 15 16

條呔未熱
佢次次起步都唔夠呔溫

四萬可以頂幾耐

泰仔逼害冰佬

17了

bottas 仲要跌左一位

已經15 17

2秒

屌佢老味

VETTEL領跑真係好撚勁

完了吧

又可以返工

打順境波係唔同D既

SAI咩事要入pit

係真，送到VET 上pole已經贏左一半，第一圈保住個第一仲拉開到1秒，應該無問題啦

唉 難講

唔好燈la

終極undercut

norris唔知頂到幾耐呢

Norris對Max

norris 仲頂住 max

依家真係專心唔到睇

norris 真係堅

Norris

恩撚話紅得4-6圈

係
直路唔夠抽

norris要頂死19max啊

唔好俾MK拉近1on1就得
Vettel 1on1輸9成

白對紅嘅問題者我諗 但咁後揀白起步我不解

不過max用hard肽

比副雷諾計放

佢地打緊iracing？

戰術大師d pit 要生生性性

molamola drs追翻晒

康打真係唔係好夠馬喎
Btw Vet

講完已經

加C利追唔到4萬

叻叻已經3秒

公公會唔會連用白胎既19都頂唔到

已pit換白tyre

BENZ 副新引擎好似用嚟救番f1 嘅收視

一切都係劇本

啲紅軚真係廢到無倫

做咩gasly咁快pit？

唉!4萬慢左

出SC 就好玩

呢個場太熱 用soft玩得幾個圈

燈死埋Nor

四萬要頂住

唔會 sc 呱?

gg

四萬可以收皮

燈力強勁

保連9保都追唔到搞咩

垃利既希望得返呀叻希望佢快啲追到鹹狗

4萬又比車隊 過一棟
夾左係中間 又over take唔到
唉

燈到仆街

今晚如無意外好大機會grazie ragazzi

19開始想搞保達子

好慘 咁都斷

但係佢條紅又冇曬, 唔 pit 又唔得

自爆

部橙色垃圾
到底係點壞

咪撚燈呀

唔係撞escape road咁on9下話

咸爺追近左

紙皮susp

無啦啦就斷咗

無咩問題 紅軚要換 頂得住gasly 比今日遊行成功

可能熱到溶左 再鄧一鄧

VET比威記頂住左

Vettel已經lap緊老威

13 laps

溶斷機制

13個圈已經lap

end game咪+5 lap

我睇錯,
雷諾係睇住大牛黎做

麥記又自爆....

ric又過得幾快d慢車

9堡係咪幫四萬拉緊龍玩死公公

bot做乜撚野咁慢

公公要push啦屌

gasly手車真係幾慢

戰術應該差唔多出現

咸爺入佢先入

grazie ragazzi啦喎 咁落去

今年應該唔會再被 benz 啲假動作 fake 入 pit 呱?

留名睇四萬同19互片

應該叫叻叻入先
push多幾個圈,逼咸爺入

雷諾同紅牛真係血海深仇

唔會,同上年一樣
平治pit左,拉利先pit 最easy

Gasly 連stroll都過唔到

係,應該講到明今站一定要係大牛前面返黎

諗下完場之後Cyril點樣笑尻Horner好過

9bor終於pit了

加C利應該走得
廢撚到咁

Gas仲未過到富二

一陣雷諾副計 push 得太盡又自爆

gasly炒得

GIO好撚心你啦
咪撚搞事
一震好似17年中國站咁 Call sc益咸爺

9bo cut到gasly

保連push都唔駛就有70+% overtake

咸爺有小小甩甩地

gasly連stroll都過唔到

咸爺追左0.5 vettel比部威記block一blcok

lockup左

咸部車好似唔係幾精神

威記又頂vet